# Программа CCAtlas

**CCAtlas** - программа для работы с атласами игры World of Tanks. Разработана на Delphi с использованием библиотеки [CrystalDXT](https://mirgames.ru/forum/projects/6805). Программа поддерживает запуск с ключами.

Задавать вопросы, вносить предложение и сообщать об найденных ошибках можно на [форуме](https://koreanrandom.com/forum/topic/32455-).

## Запуск программы с параметрами

Ключи задаются символами '/' или '-'. Ключи не чувствительны к регистру.

### Разрезание атласа

`CCAtlas /ca PathAtlas [DistFolder]`

| Ключ или параметр | Описание
|-------------------|----------|
| **/ca**           | разделить атлас на отдельные изображения
| PathAtlas         | путь к файлам атласа
| DistFolder        | путь к каталогу, в который будут извлечены изображения. По умолчанию: `PathAtlas\ИМЯ_АТЛАСА_БЕЗ_РАСШИРЕНИЯ`

### Извлечение атласа из ресурсов игры и разделение на отдельные изображения

`CCAtlas /cba|/cvma|/cdia/|cbla|/cca|/cmba|/cqpa|/csa PathGame DistFolder`

| Ключ или параметр | Описание
|-------------------|----------|
| **/cba**          |  извлечь из ресурсов игры и разделить **battleAtlas** на отдельные изображения
| **/cvma**         |  извлечь из ресурсов игры и разделить **vehicleMarkerAtlas** на отдельные изображения
| **/cdia**         |  извлечь из ресурсов игры и разделить **damageIndicator** на отдельные изображения
| **/cbla**         |  извлечь из ресурсов игры и разделить **commonBattleLobby** на отдельные изображения
| **/cca**          |  извлечь из ресурсов игры и разделить **components** на отдельные изображения
| **/cmba**         |  извлечь из ресурсов игры и разделить **mapsBlacklist** на отдельные изображения
| **/cqpa**         |  извлечь из ресурсов игры и разделить **questsProgress** на отдельные изображения
| **/csa**          |  извлечь из ресурсов игры и разделить **store** на отдельные изображения
| PathGame          |  путь к файлам атласа
| DistFolder        |  путь к каталогу, в который будут извлечены файлы с изображениями

### Создание атласа

`CCAtlas /aa FolderImages [PathAtlas] [/w  [width]] [/h  [height]] [/a [TypeAtlas]] [/t]`

| Ключ или параметр | Описание
|-------------------|----------|
| **/aa**           | создать атлас
| FolderImages      | каталог с файлами изображений, которые нужно объединить в атлас
| PathAtlas         | путь к создаваемому атласу. По умолчанию создаются файлы с именем каталога в которой находятся изображения, файл размещается в `PathAtlas\Atlas\`
| **/w**            | задает ширину изображения атласа. По умолчанию: **4096**
| width             | ширина изображения атласа в пикселях (целое число)
| **/h**            | задает высоту изображения атласа. По умолчанию: **ноль**
| height            | высота изображения атласа в пикселях (целое число). Если параметр равен **нулю**, то высота атласа подбирается автоматически
| **/a**            | формат файла с изображением атласа
| TypeAtlas         | может иметь значения: **PNG**, **DDS**, **DDS_W** (World of Warships) или **DDS_W_woMIP** (World of Warships, MIP maps не создается). По умолчанию: **PNG**
| **/t**            | если ключ есть, в изображении атласа обрезается пустое место, иначе нет
